---
title: mensosialisasikan kompetisi menulis dalam Blog dengan Tema HAM disekitarmu
date: 2012-05-06
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![Mei_6_2012_IMDLN_Konferensi_Pers_IHRBA.jpg](/uploads/Mei_6_2012_IMDLN_Konferensi_Pers_IHRBA.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : mensosialisasikan kompetisi menulis dalam Blog dengan Tema HAM disekitarmu

**Lokasi** : Bakoel Koffie Cikini 

**Alamat** : Jl. Cikini Raya, Jakarta Pusat 

**Jam** : Pkl.13.00-15.00 WIB 

**Hadir** :
* Adiani Viviana
* Diyah Stiawati
* Katarina Toja
* Diyan
* Indra Setiawan
* Sekitar 7 Media/wartawan

**Ringkasan**  
* Konferensi ini dilakukan sebagai perjalanan sosialisasi kompetisi menulis di Blog dengan tema HAM disekitarmu yang diselenggarakan oleh Indonesia Media Defense Litigation Network (IMDLN) yang pendaftarannya telah dibuka sejak bulan Februari 2012. Konferensi Pers ini diberi judul Menghidupkan ranah maya sebagai sarana kampanye HAM. Sampai saat silakukannya konferensi pers ini jumlah pendaftar yang masuk telah mencapai 125 judul tulisan dengan 45 blog (orang) yang mendaftar. Berita ini selengkapnya juga dapat dilihat di [1](http://www.hamblogger.org/siaran-pers-%E2%80%9Dmenghidupkan-ranah-maya-sebagai-sarana-kampanye-ham%E2%80%9D-kompetisi-menulis-bertemakan-ham-di-blog/) dan [2](http://www.hamblogger.org/indonesia-human-rights-blog-award-media-penyebarluasan-hak-asasi-manusia-di-internet/)
